\documentclass[10pt]{beamer}

\begin{document}
\begin{frame}[shrink=5]{Retroprojeção filtrada}
	\begin{itemize}
	        \item Testada com fantoma e com imagens do dataset.
	        \begin{itemize}
	        	\item MSE = $1340$;
	        	\item SNR = $27,4 dB$;
	        	\item PSNR = $16,8 dB$;
	        	\item SSIM = $0,965$.
	        \end{itemize}
	\end{itemize}

	\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/original_DS.png}
%			\text{a)}
	    \end{minipage}
%    	\hfill
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/FBP_DS.png}
%			\text{b)}
		\end{minipage}
	\caption{a) Imagem Original. b) Imagem Reconstruída com a retroprojeção filtrada.}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[shrink=5]{Inserção de artefatos metálicos}
	\begin{itemize}
     \item Implementada nas imagens de formato DICOM provenientes do dataset.
     \item Para a inserção de dois metais, tem-se que:
	     \begin{itemize}
	        	\item MSE = $120852$;
	        	\item SNR = $7,8 dB$;
	        	\item PSNR = $-2,7 dB$;
	        	\item SSIM = $0,756$.
	     \end{itemize}
	\end{itemize}
	\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/CT000284-original.png}
%			\text{a)}
	    \end{minipage}
%    \hfill
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/CT000284-with_metal.png}
%			\text{b)}
		\end{minipage}
	\caption{a) Imagem Original. b) Imagem inserido com dois objetos metálicos e seus respectivos artefatos.}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[shrink=5]{Algoritmos de redução LMAR e NMAR}
	\begin{itemize}
	        \item Para o LMAR, obteve-se:
	        \begin{itemize}
	        	\item MSE = $33310$;
	        	\item SNR = $13,7 dB$;
	        	\item PSNR = $2,9 dB$;
	        	\item SSIM = $0,762$.
	        \end{itemize}
	        \item Já para o NMAR, tem-se:
	        \begin{itemize}
	        	\item MSE = $30968$;
	        	\item SNR = $13,4 dB$;
	        	\item PSNR = $3,2 dB$;
	        	\item SSIM = $0,765$.
	        \end{itemize}
	\end{itemize}

	\begin{figure}[hbt!]
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/LMAR_CT000284-1_metal.png}
%			\text{a)}
	    \end{minipage}
%    	\hfill
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/NMAR_CT000284-1_metal.png}
%			\text{b)}
		\end{minipage}
	\caption{a) Utilizando o algoritmo NMAR. b) Utilizando o algoritmo LMAR.}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[shrink=5]{Algoritmos de redução proposto}
	\begin{itemize}
	        \item Para o caso sem interpolação, obteve-se:
	        \begin{itemize}
	        	\item MSE = $33785$;
	        	\item SNR = $13,3 dB$;
	        	\item PSNR = $2,8 dB$;
	        	\item SSIM = $0,752$.
	        \end{itemize}
	        \item Já para a interpolação de Whittaker-Shannon, tem-se:
	        \begin{itemize}
	        	\item MSE = $36500$;
	        	\item SNR = $13,0 dB$;
	        	\item PSNR = $2,5 dB$;
	        	\item SSIM = $0,757$.
	        \end{itemize}
	\end{itemize}

	\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{width=0.8\linewidth]{img/P-CT000284-None.png}
%			\text{a)}
	    \end{minipage}
%    	\hfill
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
			\includegraphics{[width=0.8\linewidth]{img/P-CT000284-shannon.png}}
%			\text{b)}
		\end{minipage}
	\caption{a)Imagem reduzida sem uso de interpolação. b)Imagem reduzida com a interpolação de Whittaker-Shannon.}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[shrink=5]{Algoritmos de redução proposto}
	\begin{itemize}
	     \item Para a interpolação linear unidimensional, obteve-se:
	     \begin{itemize}
	        	\item MSE = $32665$;
	        	\item SNR = $13,5 dB$;
	        	\item PSNR = $3,0 dB$;
	        	\item SSIM = $0,766$.
	     \end{itemize}
	     \item Já a interpolação linear bidimensional, tem-se:
	     \begin{itemize}
	        	\item MSE = $32457$;
	        	\item SNR = $13,5 dB$;
	        	\item PSNR = $3,0 dB$;
	        	\item SSIM = $0,767$.
	     \end{itemize}
	\end{itemize}

	\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics{[width=0.8\linewidth]{img/P-CT000284-lin1d.png}
%			\text{a)}
	    \end{minipage}
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics{[width=0.8\linewidth]{img/P-CT000284-lin2d.png}
%			\text{b)}
		\end{minipage}
	\caption{a) Imagem reduzida com a interpolação linear unidimensional. b) Imagem reduzida com a interpolação linear bidimensional.}
	\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}[shrink=5]{Algoritmos de redução proposto}
	\begin{itemize}
        \item Para a interpolação por Spline unidimensional, obteve-se:
        \begin{itemize}
        	\item MSE = $29288$;
        	\item SNR = $13,9 dB$;
        	\item PSNR = $3,5 dB$;
        	\item SSIM = $0,761$.
        \end{itemize}
        \item Já a interpolação por Spline bidimensional, tem-se:
        \begin{itemize}
        	\item MSE = $28678$;
        	\item SNR = $14,0 dB$;
        	\item PSNR = $3,6 dB$;
        	\item SSIM = $0,758$.
        \end{itemize}
	\end{itemize}

	\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics{[width=0.8\linewidth]{img/P-CT000284-spline1d.png}
%			\text{a)}
	    \end{minipage}
%    	\hfill
		\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
			\centering
%			\includegraphics{[width=0.8\linewidth]{img/P-CT000284-spline2d.png}
%			\text{b)}
		\end{minipage}
		\caption{a) Imagem reduzida com a interpolação por Spline unidimensional. b) Imagem reduzida com a interpolação por Spline bidimensional}
	\end{figure}
\end{frame}
\end{document}